tg 吹水叫春台

淨係吹水，夠人嘅可以玩狼人或者uno。

無限年齡人數同性別，但禁厹公、娘娘同外星人。

私怨撚勿入。

半夜有心事台同埋唱歌台。

自認好玩得、好癲嘅都可以入。

推